★世界上有冇國歌 歌詞鼓勵人不停"返工"？

好似冇

香港共和國 會係（建國後（

返工吧！奴隸！
將所有金錢奉獻給地產狗吧！

返工返工返工...............

起來 不願做奴隸的人民

一黎就諗到有一首, 不過其實得一兩句
Laßt uns pflügen, laßt uns bauen,
lernt und schafft wie nie zuvor,
und der eignen Kraft vertrauend,
steigt ein frei Geschlecht empor.
Deutsche Jugend, bestes Streben
unsres Volks in dir vereint,
wirst du Deutschlands neues Leben.
Und die Sonne, schön wie nie
über Deutschland scheint.

雖然有少少格硬

唔識睇

小新頭

東德國歌

共產陣營應該有好多鼓勵勞動既歌曲